諗緊同屬於前線又可以connect世界嘅歌

冇人識依首歌?振奮士氣得嚟又易唱唔洗配樂

仲可以喚醒西方世界反法西斯的記憶

有巴打想廣東話配字不妨留言，我仲諗緊

有其它idea不妨留言

Push push

Pushpushpush